純學術討論 有咩無痛楚唔會辛苦既方法可以不知不覺間自殺

Budget不限

利申 無自殺傾向
純粹覺得安樂死門檻太高 想了解下

成日聽到車入邊焗死，不知不覺咁

洗唔洗要咩野輔助？

山埃

資料顯示，人體只要吸收了二十五毫克，幾分鐘至一小時之內即可致命，而吸收了六毫克即會出現嘔吐、皮膚轉紅、呼吸困難等症狀。

怕辛苦

跳樓,跳到一半已經腦死

點解skydiving跌左幾百米先開傘又唔會腦死？？

知黎無用，人總雖要勇敢生存

老死

訓教燒炭work唔work

幾日幾夜打機打到死？

猝死係咪會辛苦

聽過好多燒炭嘅人死個陣會喺窗側面
因為到抖唔到氣個陣已經好辛苦
想開窗但已經開唔到

利申：唔知

各位要小心自己言論會唔會被視為觸犯以下條例

律師梁永鏗指出，自殺不是刑事罪行，但自殺協定則屬犯法。根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

人一死, 就無學術討論空間去探討起死回生之術. 所以自殺方法, 亦無學術討論空間可言.

唔同意最後一段
「人一死就冇討論空間」
咁樣諗嘅話係咪唔洗諗點醫絕症？